入嚟吹下水

我就尼悶死

快死

嗨嗨

麻煩手足幫手推

12月24、25、26，LKF約定你

成績咁好都搵得咁辛苦

咩工

教我design

Hello

嗨

做咩咁夜唔訓？

你都係

我訓唔著姐

Hi

Good morning